東張西望係咪痴撚線

買撚左人呀 仲話整到樓價跌 影響市場